經過呢一晚，我可以百分百肯定地話比大家聽，香港大部份廢老完全唔會理會年輕人既生死！！！

我唔係有意搞分化
亦都無意係父親節破壞咁多位寶貴既家庭
但係我可以好肯定地話比大家聽
我地年輕人犧牲幾多個
都唔會改變到感化到佢地既立場
因為佢地剩係識顧住自己！！
佢地大部份成長於相對貧窮既童年環境
大部份養成種自私自利既思想
各人自掃門前雪
佢地關心身邊人既範圍頂盡去到親戚
其他唔識唔相關既人事物
佢地真係唔鬼care
更何況係比佢地年輕既人

一個具同情心既人
見到自己同類犧牲生命 就算政見不同
都唔應該講埋d刻薄既說話
咁係對死者既尊重
更加係為自己積番d口德

所以！！！！！！！！
我地年輕人無謂再作任何犧牲
無論你既人生有幾失意都好
都唔應該為左一條惡法白白放棄自己生命
呢位烈士都唔想因為佢既死而令到更多人仿效

仲有，我地無謂為左一班自私廢老既一番惡言而憤怒
既然我地改變唔到佢地
就慳番啖氣好過

記住 只有我地年輕一代先明白企出黎表達訴求既意義
可以依靠既就只有我地自己
無backup 無靠山 無長輩支持
多一個唔多 少一個就少左一個
其他唔相干既野 特別係廢老既口吻
無視佢就得

push

十年前已經睇通哂
所以我成日屌人絕食苦行係冇撚用
委屈自己做埋D吃力不討好既野俾人恥笑

呢樣真，喺香港住咗咁多年清楚晒廢老有幾冷血，你唔好同佢哋講咩良心道德，佢哋係無，你一講通過咗送中條例樓跌股跌，佢哋就真係驚到瀨屎啦

見到facebook d comment
我就諗起魯迅筆下典型中國人
我好怕呢個係華人劣質既基因 根深蒂固
希望我地呢一代係明白事理
少d呢類低等人種出現

push1push

你睇近幾年死咁多學生年輕人

佢有冇出現過一絲想法係要改革教育制度？

冇吖嘛，咁你反送中死幾多人對佢嚟講又有咩關係？

希望大家珍惜生命唔好亂咁嚟

只希望佢地快d老死

仲好意思話舊時香港有人情味喎，香港人搞到依家咁各家自掃門前雪我有理由相信係依班廢老造成的，佢哋唔係喺香港出世，眼入面只有錢同利益，唔care依個城市發生的任何事，反而我哋新一代，個個喺香港土生土長，哪怕平時不聞不問，去到大事大非我哋都會一齊企出嚟，捍衛我哋的家園，因為香港就係我哋的根，而我哋的根喺依片土地下係連埋一齊o架

其實好悲哀
位高權重既人剩係顧住自己
做每一件事行每一步棋都係以個人利益為依歸
無諗過為個社會為下一代作任何改變
或者些小犧牲
呢種大愛精神係後生見得到
係佢地果代唔多覺眼
只係希望 年輕人快d掌握權力
為社會帶來轉變
至少唔好好似依家咁 咁迂腐

佢地真係完全唔會擔心香港會變成點
可能因為到果個時候都差唔多百年歸老
反正都係班後生既承受
講真 廢老咁愛國 中共又會否愛佢地？
香港呢個丁屎咁大粒既地方
幾年就搞單大茶飯出黎
又唔係親生仔 我係中共都偏心上海深圳啦
幾時輪到你呢個繼子？
唔知佢地係咪無諗過 定唔敢去諗

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

睇到西鐵個post就好笑
想後生仔死晒？邊撚個養你呀垃圾
以前呢我都覺得可能係學識問題
但其實單純只係個人賤格
為左錢連自己係人都唔記得 少少良知都冇

今年父親節應該有好多家變